起義時刻

小弟響應發起民間義勇軍打黑警!!
歡迎任何策略建議